今晚雲加會令曼城球迷失望

今晚我廠強陣出擊
米希達恩搭奧巴美揚加奧燒三叉戟
d水流到成地都係
唔駛講咁多 完場3比1 爺爺好波

支持爺爺反底

今場爺爺唔駛又整個好肉緊既樣出黎

邊個鏝迷偷偷留低負評

LMAO！

淨係MAO都夠做

3比0,樓豬差少少

阿狗最柒嘅地方
係仲對隊西波有期望

利申阿狗

又逼害爺爺

下半場收哂手la,吾系撚得仲勁

黃屍矛個巧人

爺爺嬲撚到震 成班垃圾